台灣政論節目看香港未來

我係5月發現依個節目已經跟進香港，而且跟得好緊
當中有啲涉及政治學同智庫嘅評論非常值得參考
大家得閒睇下思考下

公視有話說前排都有香港反送中

入面有政治系教授同智庫成員嘅outlook

依個節目算係台灣政論節目中比較豐富同全面

早排上ptt見有人po,跟住我差唔多日日都追不過星期六日好似冇(?)

你睇明居正個part就夠

汪浩大哥自己就係1988年由中國出咗外國讀書,如果佢遲一年出去可能六四果陣會去咗參與,可能已經慘死咗

明居正 果PART 正，一針見血

我都係好like明教授嘅論調，最近發現佢自己都開左個自己專屬嘅YouTube channel

無錯 由細接觸一定會好了解土匪嘅醜陋面孔

呢個節目堅正，睇咗好耐

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

剩係睇明居正嗰PART
其他人1999

推

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

睇政評要睇海外

我無野講

佢有一team人去分析中國政局，發表好多文章，想睇，不過好撚貴，入會費1000幾美金一年